高登連登分裂絕對啱，因為高登已完全變成支登

部分留言：
賊登事wfc

派傳單實和平啦

高登仔係焦土派
拿拿聲通過，俾機會美帝取消關係法

呢類方法有用既話，大劉唔使咁慘啦

連登繼承販民左膠勁做精神

呢個真，仲拖落去對香港有咩好處？
仲有係香港派傳單無用之餘仲會制造廢紙。

代大劉多謝連登

關我撚事

連登仔刺殺淋病我地就支持
派傳單勁做？不了

權衡利弊嘅今次一定係唔做好過做

我地要做既係支持逃犯條例

唔反販民左膠，香港永冇翻身之日呀

我唔影相點打卡呀, Hi Auntie
我唔影相點話比人知自己有做野呀
我點可以比人誤會自己無出力架
我唔影相點樣塑造自己個形象呀
我無女食係咪你負責呀
我>條條例通唔通過

係連登仔先咁天真以為做呢啲野仲有用
如果咁都得佔完中就應該有雙普選啦！
呢單野過唔過都係睇下中美角力成點，香港人無權話事架啦！

雖然連登唔係好好多，但係通常呢啲留言都係俾人負皮，做唔到主導

五毛三毛快啲負皮咗我

高登多老鬼
03年見證到依家
連登99%政治撚00後或留意時事唔夠五年
大家睇野有分岐好正常

所以高登多廢中同私怨撚囉淨係識對人唔對事

連登都係偏執
仲有對人好明顯係有先例
00後無比人出賣過既感覺係唔會理解
大家有大家問題
唔好覺得自己先係岩就得
衰啲講句如果高登係老屎忽悲觀撚
連登就係政治幼兒班
沒有誰比誰高尚

其實好少人仲有上高登
好多之前嘅高登巴絲都轉哂用連登

一句咁嘅說話出至高登官方仲有乜好期望

呢個閪網由佢變成歷史算啦
Click都冇興趣click入去

算鳩數啦 由閪Joe鳩block同出賣巴打個下已經不了

東江水就香港人無得揀俾人逼住飲
用支那技術係佢個人意願同立場

可以入去睇哂來龍去脈

[突發] 高登新網站用阿里雲+支那寶產品 與祖國無縫接軌 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

公道講，呢個係高登官方，唔代表網民立場，佢講完呢句都勁多人屌

我話過連登唔係好好多

一邊群魔亂舞
一邊就兒童樂園

屌，講出賣，乜連登好撚高尚咩？
抄人起家仲要講到自己啱
我唔係講JOE係啱，佢自己又係柒嘅，但連狗一鳩樣垃圾

唔知亦唔想知佢地點諗
係想做野嘅不論效果幾細都會有人做
唔想做野嘅比你99%搞到政府都會話
「關我撚事」「返工不了」

高登太多老屎忽成班圍威喂，不過講有見識深度高登以前多過連登(而家唔知啦，連登咁多人上)
結果連登後，得返小圈子自己圍爐令到呢啲巴打潛晒水

成日話抄
事實係一班人不滿要plus仔另起爐灶
再早之前膠登都係咁誕生

其實學術討論嚟講，高登都係高質啲

我真係唔明高登官方點解會決定用支那野仲要死撐無問題

高登仔接受到林早洩當人狗咁撚
就證明佢地係奴性重既人

高登討論區一直設有手機版頁面及智能手機應用程式，惟使用體驗一直為人詬病，不少第三方瀏覽程式應運而生。不過，由於該等程式影響高登官方頁面瀏覽人次，高登admin於是開始阻止第三方程式讀取論壇資料，其中頗受Android用戶歡迎的「LIHK HKGolden」於2014年一度遭封殺。至2016年10月25日，iOS的唯一高登討論區瀏覽程式「HKG+」亦表不再獲香港高登授權作第三方程式，須立即停止普通用戶的服務，而VIP用戶則可使用至11月25日。[1]事件於高登討論區引起強烈反彈和討論，更有巴打提議應藉此「另起爐灶」，成立新討論區。

高登自己自大戇鳩係一個問題
連狗用人高登起家又係一個問題
如果一開波佢係自己開個論壇咁又唔同

其實係